藍影院播黃戲應唔應該睇?

如題

屌你老母

想知邊間戲院係黃？
邊間係藍？

琴日係唔知邊度見到
記得有新寶
仲有兩/三間大戲院
唔記得係邊間

連登對呢d野根本冇標準 幾多%黃幾多%藍先叫黃色經濟圈 唔該講清楚

自己決定啦

總之係黃戲睇左先就冇錯
起碼你幫到d 黃
支持到更多黃戲出現
雖然副作用會幫埋d 藍色影業係冇錯
但都冇理由唔幫黃戲
兩害取其輕

好似戲院賺多d

香港電影背後係咩人大家心照 根本無一間所謂黃既戲院
只能夠講想睇咪睇
唔想睇咪等BT囉

唔覺棄睇會仲好

做人就係咁
冇咁多理想situation

好多野避免唔到
e.g. 光時有藍商品, 咁係咪唔買光時?

只可以講, 個圈子要慢慢發展先做得大, 無可能一下子取代哂所有野

無戲院係黃
黃戲就已經應該要撐

戲院根本全部都藍
唔好幫襯中資就算